今次防疫工作做得最好嘅國家係台灣！

目前：確診26例，其中已治癒2例，死亡1例

出入境管制
禁止所有國際郵輪停靠臺灣港口
中華民國國籍人士
曾入境中國大陸、港澳地區及鑽石公主號或經中港澳轉機回國者，需填完「入境健康聲明暨居家檢疫通知書」才可入境，並配合居家檢疫14天（禁止外出，配合流行地區分級處理）
從其他國家回國者，需確實填寫「入境健康聲明書」才可入境[89]
中國大陸人士：禁止入境
港澳地區人士：除商務相關人士之外，禁止入境
外籍人士
入境前14天內曾入境或居住中港澳者，以及鑽石公主號人員，禁止入境
入境前14天內曾入境或居住中港澳者，以及鑽石公主號人員，但持有中華民國居留證者，需配合居家檢疫14天[90]（禁止外出，配合流行地區分級處理）
可入境的外籍人士，入境前亦需配合填寫「入境健康聲明暨居家檢疫通知書」或「入境健康聲明書」

禁止口罩出口，國民優先購買，加強口罩生產

撤離滯留武漢嘅台灣人

其他等等

from wiki

考慮地理位置咁近支那同支那嘅關係，病例仍然少過較遠嘅日本，新加坡，意大利，美國

Taiwan No.1

中國大陸狗：禁止入境

呢點已經係最好既防疫

有先見之明 睇下日本同韓國

true story

台灣不嬲好勁

係香港有班傻仔 覺得英文好d就大晒

仲會去笑人大學中文教

人地中文讀光學電機果d香港有幾多人識呀

香港同台灣係中伏中得最多既人

金將軍笑而不語

北韓？

聽下蕭生講就知台灣產業幾叻

香港得地產仲敢笑人英文屎

真係吸取03年嘅慘痛經歷
#TaiwanCanHelp

所以先得廿宗
但包機中共成日借機想send病人黎
上次先有一個

人地台灣要用華航就係唔想座到密麻麻交叉感染
好似鑽石星號回台咁

中共偏偏要用東方航空密麻麻900人交叉感染返台

萬一好似隻遊輪咁爆

台灣醫療根本承受唔起

日韓咁大既地方負壓床都係得千零張

台灣都係有千零張

日韓大爆都頂唔順台灣守得好辛苦

你講嘅嘢完全九唔搭八 連登仔不嬲都冇笑過台灣政治制度同社會福利

最多都係笑人哋風化案同專上學位泛濫

定係你喺台灣讀緊書？

我真心想推北韓

最重要都係其他國家太on9

因為對中共有足夠戒心

唔好燈

如果韓國魚當選就GG

利正赫表示笑而不語

雖然唔係國家,但馬交都算做得好,只得10宗確診,連續13日無確診,6個已康復出院,無死亡個案

仲有一樣可能大家唔知

台灣急症室分流量體溫已經搬左去室外門口到

一有異常已經要經另一條通道分隔開黎睇

香港急症室係同其實普通病人迫埋一齊等
等幾個鐘不停咳已經傳染俾好多人

唔會GG
第2個日本啫
可能更衰 但一定唔會比而家日本好

連燈早幾日先燈完韓國

高度文明國家

唔記得咗佢，佢啲標靶治療就算啦，雖然佢都一早封關。但佢啲數字信唔過，所以都係台灣

澳門呢?

而家台灣嘅「英文」真係好過晒全世界

如果我地香港已經係獨立國家
我地會同台灣一樣咁早徹底封關
大家都最清楚中共蘇州屎

唔係國家

推

台灣係亞洲之國

應該要做亞洲大佬

台灣呢個國家，今次做得真係好好

希望唔好燈

亞洲之光

台灣其實有望係呢排開始升起
特別係中國呢一兩年問題多多
台灣同美帝又越黎越close

亞洲第一

最垃圾應該係韓國
日本仔搞奧運都明點解
泡菜仔搞咩唔封關

香港獨立，唯一出路！

真心想推

澳門先係
已經連續兩個禮拜無case

澳門都好醒, 除左認真隔離14日, 今日再加一招過關要等幾個鐘, 防人渣敗類食退燒藥沖關. 雖然要政治正確不能全封, 但係用科學方法應該見招拆招.
香港呢? 自律抗炎

連燈仔準備燈死台灣

真
之前先吹奏完南韓
之後有眼睇

民族自強 香港獨立！

如果韓國魚上左 都唔知會爆成點

又燈 吹奏完韓國而家又到台灣

你睇下啲紅媒完全唔敢提台灣，就喺因為台灣民主國家做得好過中共幾多，所以我地更加要吹奏台灣，俾啲傻閪大陸人知

香港民間自救都唔錯

跟啱大佬好重要

不過台灣點應對日韓開始出現爆發都要睇定d

對台灣黎講封支那唔難，但封日本就…

多得English撐香港，大陸禁台旅行
蝴蝶效應

唔係台灣勁，係蔡英文勁，如果係瀨共韓國魚做總統，肯定勁過鑽石公主號啦

台灣真係差英語教育未普及

等英語教育普及化過多一代台灣完全脫胎換骨

大劣人話台灣26個死1個
死亡率高過支那
證明支那醫療好過台灣

金仔會直接處決武肺人,問你怕未

因佢係世上最唔信同唔買共狗帳既政府!!

咁韓國呢

出名五毛嚟 唔洗理

除左台北
成個台灣都未發展咁
仲有台灣最危險係綿羊仔
因為考牌太易
最撚垃圾成條街都無垃圾桶 因為我係香港人
台灣交通基本上就係的士 同 地鐵
巴士太疏同外地人基本唔識搭

如果係佢做
台灣應該仲未封關

而家少咗好多人去急症啦

台灣

台灣英文睇到呢個post:

封佐個病毒根源已經贏一半 日韓一封大陸人又噪生餐 台灣封你咪封你 反正中國人唔應該去台灣啦

有主權點同

香港最好

重點係國家

你班香港人仲成日笑台灣
玩台灣就係最高質嘅華人

Taiwan No.1

台灣同日本一樣廢物分類回收為主所以少垃圾桶

成班中學生 兒登仔？

成日開埋d 無聊po 成個時事台 都係呢d野

乜都事不關己 淨係識吹奉

一陣澳門 一陣北韓 台灣

下次係咪印尼

咁你要去中國宣傳先有用

24例 北部 即邊?

其實唔會有分別
因為條撚樣5月先上任

台狗吊ddp吊到仆街 樓主先起到吹捧

開始覺得連登 越黎越多 小學雞

因為唔信支那 小英加油

邊個話英文只會銷費香港造選舉？

人地為國為民真係世界級

美國

俄羅斯?
佢地反應好快

我覺得係北韓最好喎

港燦一向係井底之蛙

小英

吹奏澳門

最好笑 話蔡英文唔識英文

人地台仔係咁吊政府隱瞞 第24例身份 地區

我聽講喺台灣考牌都難同嚴㗎
交通事故又唔覺好多喎

人地就唔想成個台灣都完全發展好似台北咁
其他地方始終地震區
當然亦想保留其他用途用地

人地無諗過交通要優先要方便遊客
好多巴士app會最準
建議look up左Google map再用巴士app最岩睇唔明嘅人

有啲人死要走出黎踩香港人攞存在感

日本仲係on99咁 好擔心

又燈

［要推上熱門！！]路德會協同中學5A班莊同學呃家長幾皮以上去旅行2

重要post 幫推

中國國民黨搞國共合作拉後腿正仆街

真標靶治療

台灣真係好撚醒目今次

日本已經二級警示，姐係同香港之前一樣
去完返台灣要隔離14日
所以其實好多人已經取消咗行程
因為無咁多假去做隔離

標靶治療

阿金解決問題呢方面真係每次都直指要害,無懈可擊

好彩對上呢本年比大陸封殺啫 總之絕少瀨共越無事

交通事故唔多

一睇就知唔係住台灣，日日新聞頭條就係某某年輕人揸快車撞死老人家、老嘢揸車唔睇路自炒etc。台灣電單牌有手有腳就考到到

台灣交通堪稱東亞最垃圾

估唔到對地區內最友好既國家都敢隔離14日
台灣真係有d料到

經過支那廢炎一役

台灣既國際地位會大幅提升
因為佢地今次抗疫政策的確完勝東亞其他國家及地區

韓魚：歡迎大陸同胞到台接受治療

韓國都好幾個地區劃咗做二級
我同我女人就係咁要分隔兩地到唔知幾時⋯

今次疫症係一個好機會，睇下各地政府嘅應變能力，有幾為國民著想。
日本就係一個好例子，太令人失望。香港就唔使講

太多電單車盲毛亂攝，渣過一次市區仲太壓力過山路

個人觀察，台灣最top幾間大學嘅學生質素高過3大一大截

成班痴線佬直路見冇人就直踩80KM，完全唔考慮會唔會有人突然轉角

最戇鳩係台灣政府冇諗過解決呢個問題，個個台仔覺得好正常

長駐台灣你就知⋯
台灣有著名嘅馬路三寶

佢哋要改善嘅地方有好多
政策、民生，等等（不過人哋有民主）

但今次嘅防疫上真係做得快狠準

支那豬死全國啦屌你老味

日日係度武統武統 統你習近平老母塊臭閪骨啦 戇鳩仔

北韓呢

咁快開始吹奏好容易燈死，佢哋防疫措施外緊內鬆，仲要隱瞞隔離中心選址、隱瞞確診患者住處，市民無從因應，萬一不幸進入社區爆發可能慘過香港⋯⋯

防疫做得好只係因為國策關係keep住留意中國，有咩風吹草動即刻反應

Btw，呢幾日解放軍夜晚得閒就派軍艦嚟繞台，我屋企附近啲戰機係咁出，教都唔使訓，多得共產黨唔少

人地倫敦LSE畢業架

美國Cornell 博士

台大電機系

台灣no.1

讀工程 離遠都嗅到陣臭味

麻煩各位手足幫手推上熱門
YouTube 戰線認真要打
極速訂閱 黃色頻道

［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］極簡單方法支持黃YOUTUBER (2)

台灣係連撤橋都做得好嚴格

機上不開放洗手間

===================
入嚟幫幫手推

黃店 LocoBike 單車俾人惡意破壞

望下澳門，香港，台灣，北韓

再望下新加坡，日本，韓國

台灣得調理農務系值得讀

膠都廢事比

肚痛點算

北韓>台灣>澳門>香港>>>>>>>>泡日新意

北韓

連登仔連亞洲最後淨土都要燈死

[林奠入] 香港仲唔對南韓同日本返黎嘅人強制性14日隔離就等仆街

中文讀真係好少人識 識得用中文讀真係好勁 比我一定背到仆街 有英文唔讀讀中文

紙尿片

水都唔俾飲
真係好嚴

台灣醫療本身都好勁

佢係Mon住成個東亞地區嘅情況，
反應速度極快。

可能係知道自己頂唔順更多嘅引入病例
更甚一個唔該導致社區爆發，
佢成個醫療系統一定爆煲。

共匪成日都搞小動作
But 美帝is watching
無可否認共匪真係好撚煩

推呢個POST
好過推D5毛話澳門點好點好

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

即刻諗起范瑋琪 你食屎啦 快撚d死去武漢做義工啦

標杷治療

Taiwan number 1

我覺得係一盤棋⋯
為嚟緊用林奠做替死鬼舖路

特登架

留名等睇日本人韓國人輸入個案

再加上之前話要用澳門代替香港

特登做樣話俾香港人知
唔聽話就無錢派同無口罩
實際上係中國扣起左香港D口罩(採購失敗原因之一)

國家

因為台灣都有過SARS血的教訓

台灣最近好似冇確診數字，可能有機會斷尾

相反，香港呢就.......

數字日日上升

韓國魚係咪香左？ 都唔見有佢消息

諗緊計點應付罷韓

政府功能，台灣同美國最好

市民層面就係香港

國魚黨依家話罷韓會破壞防疫工作

英文連任即刻又有功蹟

睇日本南韓就係最好例子, 當初送左咁多口罩比中國, 又唔封關, 依家自己奶晒野就唔夠口罩用

我係一位妓女，今天想分享我的故事（作者訪問 x We Are HKers ）

一早封關已經贏咗8成

希望支那国快收皮

救護員防護衣都差好遠

共匪係咁送分

尿片

係北韓

係美國

Taiwan No.1
快啲攻打香港，收歸國有

我會即刻投降

香港特別淪陷區

換係韓國瑜 死鳩咗十世

美國有三十幾單啦

美國大多支那人?

台灣弱點就係英文唔好
改善埋 就好

澳門可否一戰？

自主健康管理咋

唔洗隔離

北泡
直接封關 槍決患者

但人哋嘅居家檢疫好認真 （利申：自主過）

真

依家真係覺得台灣各方面都好過香港

睇同寫都冇問題嫁講同聽佢地唔考既

你當金仔死架？

taiwan no 1

澳門狗彈開

全力開放大劣同胞自由行

真正標靶藥

美國封關因為數據
台灣封關因為對共產黨既了解

靜少少啦 你班連燈仔

我覺得新北發展得好過台北
市容靚 路平 私家車多過綿羊仔
係差咁個地標性建築同購物區
好快就可以取代台北做台灣首都

沒錯
遠離中國就香港

淡水